［母親節］陳雲：我梗係有叫雞

做咩唔叉電？

因為游B手機都唔叉電
我學佢